{ "translations": {
    "System tag %1$s added by the system" : "시스템에서 시스템 태그 %1$s을(를) 추가함",
    "Added system tag {systemtag}" : "시스템 태그 {systemtag}을(를) 추가함",
    "Added system tag %1$s" : "시스템 태그 %1$s을(를) 추가함",
    "%1$s added system tag %2$s" : "%1$s 님이 시스템 태그 %2$s을(를) 추가함",
    "{actor} added system tag {systemtag}" : "{actor} 님이 시스템 태그 {systemtag}을(를) 추가함",
    "System tag %1$s removed by the system" : "시스템에서 시스템 태그 %1$s을(를) 삭제함",
    "Removed system tag {systemtag}" : "시스템 태그 {systemtag}을(를) 삭제함",
    "Removed system tag %1$s" : "시스템 태그 %1$s을(를) 삭제함",
    "%1$s removed system tag %2$s" : "%1$ 님이 시스템 태그 %2$s을(를) 삭제함",
    "{actor} removed system tag {systemtag}" : "{actor} 님이 시스템 태그 {systemtag}을(를) 삭제함",
    "You created system tag %1$s" : "시스템 태그 %1$s을(를) 생성함",
    "You created system tag {systemtag}" : "시스템 태그 {systemtag}을(를) 생성함",
    "%1$s created system tag %2$s" : "%1$s 님이 시스템 태그 %2$s을(를) 생성함",
    "{actor} created system tag {systemtag}" : "{actor} 님이 시스템 태그 {systemtag}을(를) 생성함",
    "You deleted system tag %1$s" : "시스템 태그 %1$s을(를) 삭제함",
    "You deleted system tag {systemtag}" : "시스템 태그 {systemtag}을(를) 삭제함",
    "%1$s deleted system tag %2$s" : "%1$ 님이 시스템 태그 %2$s을(를) 삭제함",
    "{actor} deleted system tag {systemtag}" : "{actor} 님이 시스템 태그 {systemtag}을(를) 삭제함",
    "You updated system tag %2$s to %1$s" : "시스템 태그 %2$s을(를) %1$s(으)로 업데이트함",
    "You updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}" : "시스템 태그 {oldsystemtag}을(를) {newsystemtag}(으)로 업데이트함",
    "%1$s updated system tag %3$s to %2$s" : "%1$s 님이 시스템 태그 %3$s을(를) %2$s(으)로 업데이트함",
    "{actor} updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}" : "{actor} 님이 시스템 태그 {oldsystemtag}을(를) {newsystemtag}(으)로 업데이트함",
    "System tag %2$s was added to %1$s by the system" : "시스템에서 %1$s에 시스템 태그 %2$s을(를) 추가함",
    "System tag {systemtag} was added to {file} by the system" : "시스템에서 {file}에 시스템 태그 {systemtag}을(를) 추가함",
    "You added system tag %2$s to %1$s" : "시스템 태그 %2$s을(를) %1$s에 추가함",
    "You added system tag {systemtag} to {file}" : "시스템 태그 {systemtag}을(를) {file}에 추가함",
    "%1$s added system tag %3$s to %2$s" : "%1$s 님이 시스템 태그 %3$s을(를) %2$s에 추가함",
    "{actor} added system tag {systemtag} to {file}" : "{actor} 님이 시스템 태그 {systemtag}을(를) {file}에 추가함",
    "System tag %2$s was removed from %1$s by the system" : "시스템에서 %1$s에서 시스템 태그 %2$s을(를) 삭제함",
    "System tag {systemtag} was removed from {file} by the system" : "시스템에서 {file}에서 시스템 태그 {systemtag}을(를) 삭제함",
    "You removed system tag %2$s from %1$s" : "시스템 태그 %2$s을(를) %1$s에서 삭제함",
    "You removed system tag {systemtag} from {file}" : "시스템 태그 {systemtag}을(를) {file}에서 삭제함",
    "%1$s removed system tag %3$s from %2$s" : "%1$s 님이 시스템 태그 %3$s을(를) %2$s에서 삭제함",
    "{actor} removed system tag {systemtag} from {file}" : "{actor} 님이 시스템 태그 {systemtag}을(를) {file}에서 삭제함",
    "%s (restricted)" : "%s(제한됨)",
    "%s (invisible)" : "%s(숨겨짐)",
    "<strong>System tags</strong> for a file have been modified" : "파일의 <strong>시스템 태그</strong>가 수정됨",
    "Files" : "파일",
    "Tags" : "태그",
    "All tagged %s …" : "모두 %s(으)로 태그됨 ...",
    "tagged %s" : "%s(으)로 태그됨",
    "Collaborative tags" : "협업 태그",
    "Create or edit tags" : "태그 생성 또는 편집",
    "Search for a tag to edit" : "편집할 태그 검색",
    "Collaborative tags …" : "협업 태그",
    "No tags to select" : "선택할 태그 없음",
    "Tag name" : "태그 이름",
    "Tag level" : "태그 단계",
    "Create" : "만들기",
    "Update" : "업데이트",
    "Delete" : "삭제",
    "Reset" : "재설정",
    "Loading …" : "불러오는 중 ...",
    "Public" : "공개",
    "Restricted" : "제한됨",
    "Invisible" : "숨겨짐",
    "Created tag" : "태그를 생성함",
    "Failed to create tag" : "태그를 만들 수 없음",
    "Updated tag" : "태그를 갱신함",
    "Failed to update tag" : "태그를 갱신할 수 없음",
    "Deleted tag" : "태그를 삭제함",
    "Failed to delete tag" : "태그를 삭제할 수 없음",
    "Manage tags" : "태그 관리하기",
    "Cancel" : "취소",
    "Loading collaborative tags …" : "협업 태그를 불러오는 중 ...",
    "Search or create collaborative tags" : "협업 태그 검색 또는 생성",
    "No tags to select, type to create a new tag" : "태그가 선택되지 않았습니다. 태그를 입력하여 새로 만드십시오.",
    "Failed to load tags" : "태그 불러오기 실패",
    "Failed to load selected tags" : "선택 태그 불러오기 실패",
    "Failed to select tag" : "태그 선택 실패",
    "Collaborative tags are available for all users. Restricted tags are visible to users but cannot be assigned by them. Invisible tags are for internal use, since users cannot see or assign them." : "모든 사용자가 사용할 수 있는 협업 태그입니다. 제한된 태그는 사용자에게 표시되지만 할당할 수는 없습니다. 숨겨진 태그는 내부용으로 사용되며, 사용자는 보거나 할당할 수 없습니다.",
    "Open in Files" : "파일에서 열기",
    "List of tags and their associated files and folders." : "태그 및 태그와 연결된 파일과 폴더 목록",
    "No tags found" : "태그를 찾을 수 없음",
    "Tags you have created will show up here." : "생성한 태그가 이곳에 나타납니다.",
    "Failed to load last used tags" : "최근 사용된 태그 불러오기 실패",
    "Failed to load tags for file" : "파일에 대한 태그 불러오기 실패",
    "Failed to set tag for file" : "파일에 태그 지정하기 실패",
    "Failed to delete tag for file" : "파일에 태그 지정 해제하기 실패",
    "Collaborative tagging functionality which shares tags among users." : "사용자간 태그를 공유하는 협업 태그 기능입니다.",
    "Collaborative tagging functionality which shares tags among users. Great for teams.\n\t(If you are a provider with a multi-tenancy installation, it is advised to deactivate this app as tags are shared.)" : "사용자간 태그를 공유하는 협업 태그 기능입니다. 팀에 유용합니다.\n\t(여러 사람이 공유하도록 시스템을 설치한 공급자라면 태그가 공유되기 때문에 이 앱을 비활성화하는 것을 추천합니다.)",
    "This file has the tag {tag}" : "이 파일에 {tag} 태그가 있음",
    "This file has the tags {firstTags} and {lastTag}" : "이 파일에 {firstTags}와 {lastTag} 태그가 있음",
    "No files in here" : "여기에 파일 없음",
    "No entries found in this folder" : "이 폴더에 항목 없음",
    "Name" : "이름",
    "Size" : "크기",
    "Modified" : "수정됨"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}